[緊急］傳聞元朗有中學生派反送中單張，畀警察帶咗返警署！

緊急求證！傳聞元朗有中學生派反送中單張，畀警察帶咗返警署，有無元朗人可以證實到？

**鄺囝已向元朗警署出發**

鄺囝又黎

鄺神